{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75379&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쉐르빌온천관광호텔"
    },
    "text": "20年以上の経歴を持つ独立ホテルブランドで、自然の余裕が感じられる場所であり、検証された天然硫黄温泉水を使用しています。 周辺には元徳駅や楊平·楊村地区公園などがあります。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 ペット同伴の場合、個別追加料金が発生し、最近2年以内の5次接種を完了したペットに限って利用可能です。 荷物預かりサービスや室内温泉、屋外プールの利用が可能で、ミガヨンでは韓国料理を楽しめます。 レストランは毎日営業しており、その他の施設としてはカフェテリア、ラウンジバー、屋外プールなどがあります。 朝食はミガヨンで提供され、価格は現地で決済します。 すべての客室で調理は不可能であり、バスルームタイプとベッドタイプはランダムで割り当てられます。 ホテルの事情により情報が変更になる場合があり、客室は禁煙で未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "このホテルのチェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "このホテルのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは自然の余裕が感じられる場所であり、検証された天然硫黄温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には元徳駅や楊平・楊村地区公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、個別追加料金が発生し、最近2年以内の5次接種を完了したペットに限って利用可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは荷物預かりサービスや室内温泉、屋外プールの利用が可能です。また、ミガヨンでは韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このホテルのレストランは毎日営業しており、営業時間は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "朝食はホテルで提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はミガヨンで提供されます。価格は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室で調理はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室のタイプはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "このホテルで未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの実際の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプを選択することはできますか？",
            "answer": "いいえ、特定の客室とベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 605
    }
}